跟住一齊講 MA GA

請各位巴絲接力
原曲:尹光 - MR. ONE